## intent:thanks
- cảm ơn tôi không cần
- không cần cảm ơn
- cảm ơn tôi tự làm
- cảm ơn tôi tự tìm hiểu
- được rồi cảm ơn
- cảm ơn tôi không cần
- cảm ơn được rồi nhé
- thế thôi cảm ơn nhé
- cảm ơn được rồi nhá
- thế thôi cảm ơn nhá
- cảm ơn thôi nhé
- cảm ơn thôi nhá
- cảm ơn thế được rồi
- cảm ơn tôi không cần nữa
- được rồi tôi không cần nữa
- cảm ơn được rồi
- thôi được rồi
- thôi cảm ơn
- thôi cảm ơn em
- thôi cảm ơn chị
- thôi cảm ơn bạn
- thôi anh cảm ơn
- thôi chị cảm ơn
- thôi chú cảm ơn
- thôi bác cảm ơn
- thôi bà cảm ơn
- thôi tôi cảm ơn
- thôi mình cảm ơn
- thôi tui cảm ơn
- thôi bà cảm ơn
- thôi cô cảm ơn
- cảm ơn bạn tôi tự làm
- cảm ơn em tôi tự làm
- cảm ơn chị tôi tự làm
- cảm ơn bạn mình tự làm
- cảm ơn em mình tự làm
- cảm ơn chị mình tự làm
- cảm ơn bạn anh tự làm
- cảm ơn em anh tự làm
- cảm ơn chị anh tự làm
- cảm ơn bạn chị tự làm
- cảm ơn em chị tự làm
- cảm ơn chị chị tự làm
- tôi không cần cảm ơn
- anh không cần cảm ơn
- chị không cần cảm ơn
- tui không cần cảm ơn
- cảm ơn bạn chị tự làm
- tui cảm ơn bạn tôi tự làm
- cảm ơn em mình tự làm đi ạ
- ông cảm ơn chị tôi tự làm
- cảm ơn chị anh tự làm bạn ạ
- tôi cảm ơn chị mình tự làm
- em cảm ơn em anh tự làm em ơi
- bà được rồi cảm ơn đi bạn
- chị thôi cảm ơn đi
- bác cảm ơn em chị tự làm nha
- cảm ơn chị chị tự làm nha
- tau cảm ơn tôi tự tìm hiểu nhé
- tao cảm ơn bạn mình tự làm em ạ
- tui không cần cảm ơn nha em
- cảm ơn tôi tự làm nhé em
- cảm ơn em tôi tự làm đi em
- cảm ơn không cần
- cảm ơn bạn anh tự làm
- cảm ơn bạn chị tự làm
- anh cảm ơn bạn tôi tự làm nhé
- cảm ơn em mình tự làm đi em
- tui cảm ơn chị tôi tự làm
- cảm ơn chị anh tự làm bạn ơi
- ông cảm ơn chị mình tự làm
- cảm ơn em anh tự làm nhé bạn
- tôi được rồi cảm ơn
- em thôi cảm ơn
- bà cảm ơn em chị tự làm
- chị cảm ơn chị chị tự làm nha bạn
- cảm ơn chị mình tự làm bạn ạ
- tao cảm ơn em chị tự làm
- tui cảm ơn chị tôi tự làm
- em không cần cảm ơn
- chị cảm ơn em tôi tự làm
- tau cảm ơn tôi tự làm em ạ
- ông cảm ơn chị anh tự làm nhé
- bác cảm ơn bạn tôi tự làm đi ạ
- được rồi cảm ơn đi em
- cảm ơn không cần bạn ơi
- cảm ơn bạn chị tự làm
- cảm ơn em anh tự làm đi
- anh cảm ơn tôi tự tìm hiểu nha
- cảm ơn em mình tự làm
- cảm ơn bạn mình tự làm nha bạn
- tôi cảm ơn bạn anh tự làm
- bà cảm ơn chị chị tự làm nhé bạn
- thôi cảm ơn nha
- cảm ơn chị mình tự làm nhé em
- tui cảm ơn em chị tự làm
- cảm ơn chị tôi tự làm đi em
- tao không cần cảm ơn
- tui cảm ơn em tôi tự làm
- em cảm ơn tôi tự làm nhé
- chị cảm ơn chị anh tự làm em ơi
- tau cảm ơn bạn tôi tự làm nha em
- ông được rồi cảm ơn đi bạn
- bác cảm ơn không cần
- cảm ơn bạn chị tự làm
- ok cảm ơn anh nhiều nha
- ok cảm ơn chị nhiều nha
- ok cảm ơn mình nhiều nha
- ok cảm ơn em nhiều nha
- ok cảm ơn tao nhiều nha
- ok cảm ơn bạn nhiều nha
- ừ anh cảm ơn
- ừ chị cảm ơn
- ừ mình cảm ơn
- ừ em cảm ơn
- ừ tao cảm ơn
- ừ bạn cảm ơn
- ừ thôi cảm ơn anh
- ừ thôi cảm ơn chị
- ừ thôi cảm ơn mình
- ừ thôi cảm ơn em
- ừ thôi cảm ơn tao
- ừ thôi cảm ơn bạn
- thôi vậy cảm ơn anh
- thôi vậy cảm ơn chị
- thôi vậy cảm ơn mình
- thôi vậy cảm ơn em
- thôi vậy cảm ơn tao
- thôi vậy cảm ơn bạn
- ừ được rồi anh cảm ơn
- ừ được rồi chị cảm ơn
- ừ được rồi mình cảm ơn
- ừ được rồi em cảm ơn
- ừ được rồi tao cảm ơn
- ừ được rồi bạn cảm ơn
- cảm ơn anh tự làm được
- cảm ơn chị tự làm được
- cảm ơn mình tự làm được
- cảm ơn em tự làm được
- cảm ơn tao tự làm được
- cảm ơn bạn tự làm được
- ok em anh biết làm rồi
- ok em chị biết làm rồi
- ok em mình biết làm rồi
- ok em em biết làm rồi
- ok em tao biết làm rồi
- ok em bạn biết làm rồi
- chị không có nhu cầu nhé
- tớ không có thắc mắc chị nhen
- cô không có nhu cầu chị nhé
- cô không có thắc mắc chị nha
- cô không có nhu cầu em nhe
- chị không có thắc mắc cô nhe
- chú không có nhu cầu chị nhé
- anh không có nhu cầu cô nha
- chị không có thắc mắc chị nhen
- chú không có thắc mắc nha
- tôi không có nhu cầu em nhé
- tôi không có thắc mắc chị nhen
- chú không có nhu cầu nha
- không có nhu cầu nhen
- chị không có thắc mắc chị
- anh không có nhu cầu cô nhá
- chú không có nhu cầu chị nha
- tớ không có thắc mắc
- tớ không có thắc mắc em nhen
- mình không có nhu cầu nhe
- bác không có nhu cầu em nhá
- không có thắc mắc cô nhá
- tớ không có nhu cầu em nhe
- bác không có nhu cầu em
- tôi không có nhu cầu em
- không có nhu cầu em nhen
- cô không có thắc mắc nha
- chú không có thắc mắc cô nha
- không có nhu cầu em nhá
- tôi không có thắc mắc chị nhe
- mình không có thắc mắc em nhen
- chú không có thắc mắc chị nha
- tớ không có thắc mắc em
- chú không có nhu cầu chị nhen
- bác không có nhu cầu em nha
- không có thắc mắc nhé
- chú không có thắc mắc cô
- tớ không có thắc mắc cô
- anh không có thắc mắc em nha
- tôi không có thắc mắc em nhé
- không cần
- tôi không cần
- anh không cần
- chị không cần
- cô không cần
- mình không cần
- chị không cần thêm nữa
- anh không cần thêm nữa
- tao không cần thêm nữa
- em không cần thêm nữa
- thế thôi không cần thêm nữa đâu
- không cần
- thôi tôi không cần đâu nhé
- thôi chị không cần đâu nha
- thôi anh không cần đâu
- thôi tôi biết rồi không cần đâu
- thôi chị biết rồi không cần đâu
- thôi anh biết rồi không cần nhé
- chịu tôi không cần thôi nhé
- chịu chị không cần thôi nhé
- chịu anh không cần thôi nhé
- tôi không cần đâu thôi nhé
- chị không cần đâu thôi nhé
- anh không cần đâu thôi nhé
- vâng nhưng tôi không cần thôi nhé cảm ơn cô
- vâng nhưng chị không cần thôi nhé cảm ơn em
- vâng nhưng anh không cần thôi nhé cảm ơn em
- bố mày không cần thôi nhé
- thôi không cần lần sau đừng gọi tôi
- thôi không cần lần sau đừng gọi nữa
- thôi mấy cái này tôi không cần cô đừng gọi nữa
- thôi mấy cái này chị không cần em đừng gọi nữa
- thôi anh không cần em đừng gọi nữa
- thôi không cần
- không cần hỗ trợ thêm nữa nha em
- không cần tra cứu thêm nữa nhé chị
- không cần thiết phải tra cứu thêm nữa nha em
- không cần thiết phải tư vấn nữa nha cô
- không cần hỗ trợ thêm nữa nha chị
- không cần hỗ trợ thêm nữa nhé cô
- không cần số khác nhé em
- không cần số khác đâu em
- không cần tra cứu số khác đâu chị
- không cần tra cứu số khác đâu bạn
- không cần tra cứu số khác nhé chị
- không cần tra số cụ thể đâu
- không cần theo số đâu em
- không cần phải tra số cụ thể đâu em
- không cần phải tra cụ thể từng số đâu em
- thôi không cần tra số cụ thể đâu
- thôi không cần tra số cụ thể đâu nhé
- em không cần tra cụ thể đâu
- anh không cần tra số khác đâu
- tra vậy đủ rồi không cần số khác đâu
- thế được rồi không cần tra số khác đâu
- thôi không cần tra số khác đâu
- không cần tra nhiều đâu em
- vậy được rồi không cần thêm đâu em
- thôi không cần nữa đâu em nói nhiều quá
- không cần nữa đâu em nói nhiều quá
- đã bảo không cần rồi nói nhiều thế
- không cần nói ít thôi
- chẳng cần đâu chị
- chẳng cần đâu em
- chẳng cần
- anh chẳng cần đâu em
- anh chẳng cần
- chẳng cần bạn ơi
- chẳng cần đâu em ơi
- chẳng cần đâu bạn ơi
- chẳng cần em ơi
- chẳng cần mà em ơi
- chẳng cần nhé em ơi
- chẳng cần nhé bạn ơi
- chưa cần
- khỏi cần tra cứu thêm nữa đâu chị
- khỏi cần tư vấn thêm nữa nha em
- khỏi cần hỗ trợ thêm nữa nhé em
- khỏi cần thiết phải hỗ trợ nữa nhé em
- khỏi cần thiết phải cử người nữa đâu cô
- khỏi cần thiết phải tra cứu nữa nha cô
- khỏi cần số khác nhé bạn
- thôi khỏi cần tra cứu số khác nhé em
- thôi khỏi cần tra cứu số khác đâu em
- thôi khỏi cần số khác đâu bạn
- thôi khỏi cần tra cứu số khác đâu bạn
- khỏi cần số khác nhé chị
- khỏi cần tra cứu số khác nhé chị
- không có nhu cầu
- chưa có nhu cầu
- thôi đi không có nhu cầu
- thôi cô không phải nói nữa tôi không có nhu cầu
- thôi em không phải nói nữa chị không có nhu cầu
- thôi em không phải nói nữa anh không có nhu cầu
- tôi không có nhu cầu
- anh không có nhu cầu
- chị không có nhu cầu
- ừ mà thôi tôi không có nhu cầu
- ừ mà thôi chị không có nhu cầu
- ừ mà thôi anh không có nhu cầu nhé
- vâng cảm ơn cô nhưng tôi không có nhu cầu đâu
- vâng cảm ơn chị nhưng em không có nhu cầu đâu
- vâng cảm ơn em nhưng anh không có nhu cầu
- vâng chị nhưng mà em không có nhu cầu em cảm ơn
- vâng em nhưng mà chị không có nhu cầu chị cảm ơn
- vâng em nhưng mà anh không có nhu cầu anh cảm ơn
- ừ thôi cô không muốn yêu cầu
- mà thôi chị không muốn yêu cầu
- thôi cô không có yêu cầu
- mà thôi chú không muốn yêu cầu
- thôi thôi chị không có yêu cầu
- thôi thôi chú không muốn yêu cầu
- ừ thôi anh không muốn yêu cầu
- mà thôi cháu không muốn yêu cầu
- ừ thôi cháu không có yêu cầu
- mà thôi cháu không có yêu cầu
- ừ thôi bác không có yêu cầu
- ừ thôi cháu không muốn yêu cầu
- thôi chị không muốn yêu cầu
- mà thôi chị không có yêu cầu
- thôi thôi bác không có yêu cầu
- ừ thôi cô không có yêu cầu
- mà thôi bác không muốn yêu cầu
- mà thôi anh không có yêu cầu
- thôi chú không muốn yêu cầu
- thôi thôi cô không muốn yêu cầu
- mà thôi cô không muốn yêu cầu
- thôi anh không muốn yêu cầu
- thôi cháu không muốn yêu cầu
- ừ thôi chị không muốn yêu cầu
- ừ thôi chú không muốn yêu cầu
- thôi cô không muốn yêu cầu
- thôi bác không muốn yêu cầu
- thôi chú không có yêu cầu
- thôi thôi cháu không có yêu cầu
- thôi bác không có yêu cầu
- đã bảo không cần tra cứu thêm gì nữa
- ờ thôi không cần hỗ trợ gì nữa
- đã bảo không cần yêu cầu gì nữa
- đã bảo thôi không yêu cầu chi nữa
- đã bảo thôi không tư vấn gì nữa
- thôi không tư vấn gì nữa
- đã bảo không cần hỗ trợ gì nữa
- đã bảo không cần tư vấn chi nữa
- đã bảo thôi không hỏi thêm gì nữa
- thôi không tra thêm gì nữa
- đã bảo không cần tư vấn thêm gì nữa
- ờ thôi không cần tra cứu thêm gì nữa
- đã bảo không cần hỗ trợ chi nữa
- đã bảo không cần tư vấn nữa
- đã bảo không cần yêu cầu nữa
- đã bảo không cần nhu cầu gì nữa
- đã bảo không cần hỏi nữa
- ờ thôi không cần hỏi thêm gì nữa
- đã bảo không cần tra nữa
- đã bảo thôi không hỏi chi nữa
- thôi không tra gì nữa
- đã bảo thôi không hỗ trợ nữa
- ờ thôi không cần hỏi gì nữa
- thôi không tra nữa
- ờ thôi không cần yêu cầu thêm gì nữa
- thôi không tư vấn chi nữa
- ờ thôi không cần tư vấn chi nữa
- ờ thôi không cần hỗ trợ thêm gì nữa
- thôi không hỗ trợ nữa
- đã bảo không cần nhu cầu chi nữa
- thôi không cần
- thôi thôi
- thế thôi
- ừm biết rồi
- ờ không cần
- biết rồi
- biết rồi thôi
- ừm thôi
- biết rồi không cần
- thôi
- ờ không cần
- ừ thôi
- vậy thôi
- à không cần
- ờ biết rồi
- thôi
- biết rồi
- ờ biết rồi
- ừm không cần
- không cần
- thôi
- à biết rồi
- thế không cần
- ừ biết rồi
- thế biết rồi
- đủ thông tin rồi thôi em
- đủ ý rồi không cần nữa
- đủ rồi thôi bạn
- đủ rồi thôi em
- đủ rồi không cần nữa
- đủ thông tin rồi không cần nhé
- đủ ý rồi cám ơn
- đủ rồi cám ơn
- đủ ý rồi không cần nhé
- đủ rồi cảm ơn
- đủ ý rồi thôi bạn
- đủ thông tin rồi không cần nữa
- đủ thông tin rồi thôi nhé
- đủ thông tin rồi cảm ơn
- đủ thông tin rồi thôi bạn
- đủ ý rồi thôi em
- đủ ý rồi thôi nhé
- đủ thông tin rồi cám ơn
- đủ ý rồi cảm ơn
- đủ rồi thôi nhé
- thôi thôi chú tự tra thêm được
- thôi thôi anh tự tra được
- cảm ơn anh tự tìm hiểu được
- được rồi tôi tự tra thêm được
- cám ơn anh tự tra được
- cảm ơn cô tự tra cứu được
- không cần chú tự tra cứu được
- không cần tôi tự tìm hiểu thêm được
- không cần tôi tự tìm hiểu được
- thôi mình tự tìm hiểu thêm được
- được rồi mình tự tra thêm được
- thôi mình tự tra cứu được
- thôi thôi tôi tự tra được
- không cần tôi tự tra được
- cám ơn anh tự tra thêm được
- không cần cô tự tra được
- cám ơn chị tự tìm hiểu được
- cảm ơn chị tự tra thêm được
- thôi cô tự tìm hiểu thêm được
- thôi không mình tự tra thêm được
- thôi thôi anh tự tra cứu được
- được rồi chị tự tra thêm được
- không cần mình tự tìm hiểu được
- cảm ơn anh tự tìm hiểu thêm được
- thôi không anh tự tìm hiểu được
- thôi thôi anh tự tìm hiểu được
- thôi thôi chị tự tra được
- cảm ơn mình tự tìm hiểu thêm được
- được rồi tôi tự tra được
- thôi không mình tự tìm hiểu được
- thôi thôi cô hiểu rõ rồi
- dạ không em biết rồi nhé em
- dạ không tôi rõ rồi nhé em
- dạ không mình biết rồi nhé em
- không tau hiểu rõ rồi nhé bạn
- thôi thôi chị hiểu rồi bạn
- thôi thôi anh hiểu rõ hết rồi
- thôi thôi chị biết hết rồi
- dạ thôi anh biết hết rồi
- không không cô hiểu rõ hết rồi
- dạ không bác hiểu rõ rồi em ơi
- thôi thôi tau biết rõ rồi nhé
- thôi không mình rõ rồi nhé
- dạ không cô hiểu rõ rồi nhá
- thôi chú biết rồi nha
- thôi anh rõ rồi em
- không chị hiểu rõ rồi em ơi
- không không anh biết rõ rồi chị
- thôi không anh biết rõ rồi nhé
- thôi thôi tôi biết rồi em ơi
- không không chú biết rồi chị
- thôi không anh biết rõ rồi em
- thôi cô hiểu rõ rồi nhé em
- dạ không anh rõ rồi nhé
- thôi thôi em hiểu rồi em
- dạ thôi em hiểu rõ rồi nhé em
- không không em rõ rồi nhé bạn
- không không tao hiểu hết rồi chị
- thôi anh biết rồi em
- dạ thôi anh biết rồi em ơi
- không không ok rồi nhá em
- không không thế thôi hết rồi mày
- thôi thôi ok rồi em
- thôi thôi thế thôi rồi nhá bạn
- không không thế thôi rồi nha chị
- dạ không thế thôi rồi nha em
- thôi không được rồi nhé bạn
- thôi không xong rồi mày
- thôi không được rồi nha mày
- không không được rồi nhé bạn
- dạ không được rồi chị
- không không xong rồi nha bạn
- thôi không xong rồi nhé bạn
- dạ không được rồi mày
- không được rồi nhé mày
- không được hết rồi mày
- thôi thôi ok rồi nhá bạn
- không không thế thôi rồi em
- thôi thôi thế thôi rồi nhá chị
- không thế thôi rồi nha mày
- đã nhận rồi được rồi nha cám ơn bạn
- thôi nha cám ơn bạn
- ok rồi cám ơn mày
- được rồi nhé cám ơn mày
- được rồi cám ơn mày
- nhận rồi cám ơn bạn
- thôi nhận rồi cám ơn bạn
- ok nha cám ơn em
- vậy thôi cám ơn bạn
- được rồi nhé cám ơn em
- nhận rồi cám ơn bạn
- nhận rồi cám ơn chị
- ok nha cám ơn chị
- rồi rồi cám ơn bạn
- được rồi nhé cám ơn chị
- nhận rồi cám ơn mày
- nhận rồi nhé cám ơn chị
- nhận rồi nhé cám ơn bạn
- thôi nha cám ơn mày
- thôi nhận rồi cám ơn chị
- chị không cần đâu
- không cần nhe
- em không cần đâu bạn
- anh không cần nha mày
- không cần đâu
- bác không cần nha bạn
- anh không cần nhớ mày
- không cần nha bạn
- cô không cần nhá mày
- chị không cần nhớ
- tôi không cần nhá mày
- không cần nhớ
- chị không cần nhe mày
- không cần nhớ mày
- tao không cần nhe
- cô không cần nhe mày
- em không cần nhé em
- không cần nhớ
- tau không cần nha em
- chú không cần nhớ mày
- à không cần nhé
- à anh không cần nhé bạn
- à không cần nhé
- à không cần đâu
- à tao không cần nhé
- à tao không cần nhá
- à không cần nha bạn
- à tao không cần nhớ bạn
- à em không cần đâu em
- à cô không cần nha
- ờ tôi không cần nhá
- ờ tau không cần nhé
- ờ không cần nhá em
- ờ chị không cần nhớ em
- ờ anh không cần đâu mày
- ờ em không cần nhe
- ờ chú không cần nhá
- ờ không cần nhớ mày
- ờ em không cần nhe
- ờ chú không cần đâu bạn
- ừ để sau nhe
- để sau nhá mày
- à để sau nhé
- để sau nhớ
- ừ để sau nhớ
- ừ để sau nhá em
- à để sau nha mày
- ờ để sau nhé
- à để sau nhé bạn
- để sau nha
- ờ để sau nhá
- à để sau nhe
- để sau nhe
- để sau nhe em
- để sau nhé
- để sau nhe
- để sau nhớ em
- à để sau nha em
- để sau nhá mày
- ờ để sau nha
- ok rồi rõ rồi chị hiểu rồi
- rồi được rồi em hiểu rồi
- ok rồi rõ rồi tao rõ rồi nhé
- được rồi hiểu rồi chú hiểu rồi ạ
- rồi hiểu rồi em hiểu rồi
- vâng rồi được rồi chú rõ rồi
- rồi ok rồi chị cảm ơn rồi nhé
- ừ rồi biết rồi chú hiểu rồi
- vâng rồi được rồi tao rõ rồi
- ờ rồi được rồi bác biết rồi
- rồi được rồi tao biết rồi
- vâng rồi rõ rồi chị rõ rồi ạ
- rồi biết rồi cô cảm ơn rồi nha
- rồi ok rồi chị hiểu rồi
- ờ rồi hiểu rồi cô rõ rồi
- ừ rồi biết rồi anh hiểu rồi
- vâng rồi được rồi bác biết rồi
- rồi được rồi tôi cảm ơn rồi nha
- ừ rồi biết rồi chú rõ rồi nha
- rồi rõ rồi mình biết rồi
- rồi biết rồi bác cảm ơn rồi
- rồi ok rồi cô hiểu rồi ạ
- rồi rõ rồi em rõ rồi
- à rồi biết rồi bác rõ rồi
- vâng rồi được rồi bác biết rồi nhé
- ờ rồi ok rồi em hiểu rồi
- rồi rõ rồi chị cảm ơn rồi
- rồi biết rồi bác cảm ơn rồi nhé
- được rồi ok rồi cô rõ rồi
- vâng rồi biết rồi tôi hiểu rồi ạ
- rồi được rồi tau biết rồi
- ờ rồi biết rồi tau hiểu rồi
- ờ rồi rõ rồi mình cảm ơn rồi ạ
- được rồi hiểu rồi chú rõ rồi
- rồi biết rồi tôi rõ rồi
- ok rồi hiểu rồi tao rõ rồi
- vâng rồi biết rồi tao rõ rồi
- rồi biết rồi chị hiểu rồi nha
- ờ rồi rõ rồi em rõ rồi
- rồi ok rồi cô cảm ơn rồi nhé
- ok cảm ơn
- ok cảm ơn em
<!-- - update 10/11/2020 -->
- em lẳm rõ nơi gặp mặt rồi nhé
- chị nắm rõ ngày nào gặp mặt rồi ạ
- cô nắm rõ ngày và thời gian họp mặt rồi ạ
- chị biết rõ thời gian gặp mặt câu lạc bộ rồi nhé
- cô lẳm rõ thời điểm gặp mặt rồi nha
- tao nắm rõ ngày và thời gian gặp mặt câu lạc bộ rồi nhé
- chị biết rõ thời gian gặp mặt câu lạc bộ rồi nha
- em rõ địa điểm họp mặt rồi nhé
- em biết rõ ngày và thời điểm gặp mặt rồi nha
- em nắm rõ hôm nào họp mặt rồi nha
- chị rõ thời điểm họp mặt rồi
- chị nắm rõ ngày và thời điểm họp mặt rồi
- cô nắm rõ hôm nào gặp mặt rồi
- chị biết rõ nơi gặp mặt rồi ạ
- chị lẳm rõ nơi gặp mặt rồi
- tao nắm rõ ngày và thời điểm gặp mặt câu lạc bộ rồi
- mình biết rõ nơi họp mặt rồi nhé
- mình biết rõ địa điểm gặp mặt rồi nha
- anh lẳm rõ ngày và thời điểm gặp mặt rồi nha
- tao lẳm rõ ngày và thời gian gặp mặt câu lạc bộ rồi ạ
- em nắm rõ ngày nào gặp mặt rồi
- em nắm rõ hôm nào gặp mặt câu lạc bộ rồi nhé
- mình nắm rõ chỗ họp mặt rồi nhé
- tao rõ chỗ họp mặt rồi ạ
- chị rõ thời điểm họp mặt rồi nhé
- chị biết rõ nơi gặp mặt rồi nha
- cô lẳm rõ ngày và thời gian họp mặt rồi
- chị nắm rõ ngày và thời gian gặp mặt câu lạc bộ rồi ạ
- tao rõ ngày và thời điểm gặp mặt rồi
- chị nắm rõ hôm nào gặp mặt câu lạc bộ rồi nhé
- chị rõ chỗ gặp mặt câu lạc bộ rồi
- tao rõ thời gian họp mặt rồi
- chị biết rõ chỗ gặp mặt rồi nhé
- em biết rõ hôm nào gặp mặt rồi nhé
- em biết rõ thời điểm gặp mặt câu lạc bộ rồi nhé
- anh rõ ngày và thời gian gặp mặt rồi nha
- tao rõ thời gian họp mặt rồi nhé
- cô rõ nơi họp mặt rồi nhé
- em nắm rõ hôm nào gặp mặt rồi
- chị biết rõ nơi họp mặt rồi